點解lihkg會有咁多單身叫春post

成版都係樣子正常但冇拖拍
樣子正常但內向
個個post都有條Tg invite link

做乜鳩

pm me

聽歌

有無人想聽歌

小女係一個好唔識拒絕人既人
所以一向都扮到好cool 生人勿近咁
同男同事都會保持一定距離！
直到佢既出現...
佢每次見我都會露出好燦爛既笑容，然後我成個人都軟化了，然後佢開始展開佢既攻勢！
每日番工佢知我未食早餐就會即刻去買早餐比我，lunch時佢知我帶飯就開始跟我帶飯 唔出去食。
我最近買左隻錶 佢又同我買一模一樣既款
番工比老闆鬧佢會出黎維護我，仲成日教我野，全公司人都睇得出佢對我有野，個個都問我同佢係唔係一齊左，我緊係死口否認！
直到早排我病左，佢特登一早起身煲粥去我屋企樓下等我，我比佢感動左，所以同左佢一齊...
但係最近有幾個同佢比較fd既同事話我知 原來佢有個拍左三年拖既女友，而且仲要同居！ 我諗起都覺得有?奇怪，佢平時番左屋企就唔會覆我whatsapp，但出左街就會，放假一般都搵唔到佢
有時見佢覆人whatsapp都會遮遮掩掩咁....種種跡象睇得出佢真係有女朋友....
點算好 我是否做了小三？我是否應同佢講清楚並劃清界線？ 但以後仲要?公司見面 好尷尬?
Sor for1999

d真毒撚過晒黎

唔好問點解 不嬲都多單身狗

因為就黎性誕